你地覺得做兵慘唔慘

正評： 唔慘, 可以陪住女神做兵都抵
負評 : 慘, 付出咁多都只係兵黎

女神開心咪得囉

慘，不過每個人嘅動機都可能唔一樣 阻止唔到

慘唔慘既野都好主觀既
咁總有慘或者甜蜜的一刻既
樓主做咩咁問先？

做兵有冇閪屌？